{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더펜션502(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室利用に関していくつかの案内事項があります。 まず、客室内では絶対禁煙をしなければなりません。 第二に、客室内でのBluetoothマイクの使用は絶対に禁止されています。 第三に、客室をご利用の際にはきれいにお使いください。 第四に、3階の客室はノーキッズゾーン客室で、乳幼児及び小学生の同伴宿泊は不可です。 その他にもいくつかの基本事項をお知らせします。 まず、ペンションをご利用のお客様は機張郡で使用できる従量制袋を利用してゴミを排出しなければなりません。 乳幼児や児童（13歳以下）と一緒に宿泊する場合、一部屋あたり最大2人まで入室可能です。 ペット連れの場合は入室できませんし、室内での喫煙は禁止されています。 客室を整理した後は退室点検を受けなければなりません。 飲食物やゴミは、1階の駐車場に設けられた分別箱に入れてください。 また、点検後には客室の鍵を返却していただく必要があります。 客室予約の際にはいくつかの注意事項があります。 第一に、予約人数以外に追加でいらっしゃる場合は絶対に入室できず、払い戻しもできません。 第二に、ペット連れの場合も入室できません。この場合も払い戻しはできません。 第三に、建物内の廊下では禁煙をしなければならず、室内では肉や魚、天ぷら類の料理をしてはいけません。 第四に、什器や家具を破損した場合、ペンション番人に知らせていただき、原状復旧を原則とします。 第五に、室内では高声放歌は禁止します。 また、使い捨てのブタンガスの使用も禁止されています。 最後に、当日予約後に当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室および周辺施設の利用にも注意が必要です。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 IPTVとWi-Fiインターネットは全客室でご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。 バーベキューの利用時間は18時から22時までで、雨天や台風の際はご利用いただけません。 ペンション内にはカフェも運営されており、駐車場は1部屋当たり1台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Bluetoothマイクの使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内でのBluetoothマイクの使用は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室をご利用の際にはきれいにお使いください。"
        },
        {
            "question": "3階の客室はどのような制限がありますか？",
            "answer": "3階の客室はノーキッズゾーン客室で、乳幼児及び小学生の同伴宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用のお客様は機張郡で使用できる従量制袋を利用してゴミを排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や児童と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "乳幼児や児童（13歳以下）と一緒に宿泊する場合、一部屋あたり最大2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室できませんし、室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室を退室する際に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "客室を整理した後は退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "飲食物やゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "飲食物やゴミは、1階の駐車場に設けられた分別箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約人数以外に追加でいらっしゃる場合は絶対に入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "廊下や客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "建物内の廊下では禁煙をしなければならず、室内では肉や魚、天ぷら類の料理をしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "什器や家具を破損した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "什器や家具を破損した場合、ペンション番人に知らせていただき、原状復旧を原則とします。"
        },
        {
            "question": "室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "室内では高声放歌は禁止します。また、使い捨てのブタンガスの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後に当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用に注意が必要ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやテレビなどの設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiインターネットは全客室でご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できませんか？",
            "answer": "雨天や台風の際はバーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェも運営されており、駐車場は1部屋当たり1台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 707,
        "QA": 858
    }
}